科企研八達通追蹤播毒鏈 潛在患者拍卡即示警 私隱勝健康碼

當系統發現用戶曾在過去14天，跟確診者在同一時空出現，拍卡時就會發出特殊聲響。（受訪者提供圖片）

科企研八達通追蹤播毒鏈反政府勢力 潛在患者民主派人士拍卡即示警 私隱勝健康碼

即係你去過邊都比人知道晒

咁開心？！
信用系統

同一時空咁全世界都會響喎

咁樣只會大混亂，例如搭巴士小巴只有上車記錄，無落車記錄
假設A係無事既，B係有事既
A喺總站上車，第三個站落咗但無記錄
B喺第四個站上車，咁係咪令到A張卡都會響然後畀人歧視

八達通版武漢病毒